警方承認左用過期TG，要繼續追擊！！

屌你老味納稅人比錢你買新裝，d錢去撚左邊！！

一定要要求

1. 公開彈藥數量資料，每次入幾多貨，每個operation用幾多，有幾多過期銷毀左，全部都冇可能冇record

2. 叫採購出黎，解釋舊錢去左邊

3. 搵獨立audit查數，確保警方公開數字與現實相符

最後，希望有議員可以以佢身分去報ICAC，呢單野極懷疑政府採購同外國TG supplier有勾當，我地唔可以放過呢班人！

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

[緊急分析]法！不！責！眾！

以眼還眼

釋放義士

有害氣體對身體無害

拼埋兩張圖就係文宣啦

求長輩圖

Push

有無人可以改成文宣圖

委內瑞拉西蒙·玻利瓦爾大學教授莫妮卡·克勞特爾（英語：Mónica Kräuter）蒐集該國政府在2014年使用的催淚彈（英語：2014 Venezuelan protests），研究結果顯示超過72%的催淚彈已經過期，且過期的催淚彈分解成非常危險的氰化物、光氣和氮氣。

推，要文宣圖

推到有人報icac

612 721 811

612 615 714 721 811

icac

一定要追究筆數

推到有icac

飲咖啡啦

推上國際, 唔好俾佢停!!!!!!!!!!!!!!

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！

#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾 ?
#香港係獨立關稅區！

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！

#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾 ?
#香港係獨立關稅區！

推

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

ICAC

狙佢老母化學武器
--------------------------------------------
香城online改版patch note 上線！

記者請入

議員請入

佢講得出又唔笑嗰下真係專業
有害氣體變無害

大陸閪都唔信啦，推比多d香港人知

佢出動果陣無check 裝備？管彈藥班友死晒？

最緊要既問題係

舊錢去撚左邊？？？

針對效力低左、無害嘅講法
求化學權威指證

-------------------------------------------------------
唔好意思阻阻大家

係，另外傳媒要搵下退休什至現職既官方人士，講下過期彈藥點處理

天怒人怨 等天收

推，有記者議員助理睇到未

有冇icac手足

有一條極重要，必引起國際關注嘅問題，記者從未問過警察與林鄭政府

守則無叫你處理過期催激彈咩

召喚議員記者槍房

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

要叫佢地上民間記者會

有冇手足可以做到，立場同傳真社幫唔幫到手

PUSH

條仆街話生産商答左佢過期照用無問題、我要見生產商回覆文件同數據！咪撚比佢鳩吹呀！

我地要主動fc！！

另外可唔可以要求生產商提供出貨數據？

要求交代TG!

816 818 重回主線！

主線不忘狙擊黑警！扯埋政府最後一塊遮羞布落黎！

追問點解會存有過期催淚彈

仲有suppose 買新裝既錢去左邊，係咪有人將納稅人既錢中飽私囊